樓下陳師奶：「點解暴徒拉極都有？邊度出黎咁多暴徒？」

答案：「暴徒」都是便衣差佬扮之嘛！

可以拎去做文宣了

暴徒可恥

白警黎架

笑死

正牙

呢頭攞棍爆完玻璃聚人, 轉個頭拎支椒出黎做便衣拉人
除非個商場閂門既話, 如果唔係拉極都仲有人

永續OT, 個個月十萬

怪唔知得捉極都仲有啦

開始懷疑美心、360、中銀等大公司無準時派片畀差佬，

招致差佬不滿，趁cosplay暴徒果陣破壞呢d公司報復。

有派片佢地便衣都可以照破壞，入示威者數咪得囉

交左保護費都保護唔到既，交黎做咩？

我老母啲藍絲朋友都問班狗係唔係特登扮野呃OT

呢d真相應該傳去廢中廢老group

一係個便衣破壞社會安寧比人拉
一係個防暴濫權濫捕

根本d暴徒都係差佬扮

黑警 259 扮暴徒囉, 傻豬

煲大佢

一向交保護費唔代表有人保護你
只係唔交就一定有人麻煩你

求片,想睇

生果報facebook

肯定係。一路都係cosplay做暴徒呃ot

要周街貼了

藍絲文宣：警察為呃OT錢不斷扮暴徒搞事

一般人示威實比人拉
但係休班去示威，撻句自己人就無事，無手尾跟，我緊係簡黃啦

有冇片

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

推

自編自導自演 呃ot錢

原來警隊前線好多深黃係真

即係同休班警法則
放工就犯法
返工就（所謂）執法
唔係邊有工開

大埔防暴打便衣，係文宣核彈：
由於蒙面便衣警察就係掟汽油彈、縱火、拆鐵嘅暴徒，所以被防暴警察毆打制服。

其實白警係咪無敵 每次打鳩完黑警都話自己友

但又唔拉得 唔可以影響士氣

藍絲點會問呢啲 永遠支持狗隻

姐係正明亂九噤拉啦 唔係姐係便衣真係犯左法啦幫我放大佢仲要唔只認錯一個係兩個

呃OT呢鑊野真係愈黎愈似

香港警察搞亂社會

真
突然間好想去考狗
入去打鳩便衣
休班出黎示威比人拉左話自己友做冇事

呢件事代表咗兩個可能性：

1. 便衣警為「真暴徒」，作出犯案行為所以被捕
2. 便衣警無辜，popo濫捕

無論邊粒，其實都係核彈，要大推做文宣

比藍屍親戚睇有便衣犯法比人拉
兜唔到就話係假新聞

狗屋呀師奶

自己人！

因為到宜家一個真暴徒都未被起訴過囉,
邊有拉過

中銀亞360呀佢啲畀人搞嘅舖頭

應該係唔肯買吉

想搞一張文宣

點解捉左六千幾人
搞左6個月 仲係完唔到

因為黑警係度呃OT
一個白臉 一個黑臉

再配呢張圖

班無腦藍絲見到應該旭開始懷疑

永續ot納稅人經濟攬抄

借個位

捐獻challenge仲有兩日大家記得捐多啲

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

Push

連儂牆

李家超 當日一口咬定
冇警察做便衣扮暴徒

而家

由頭到尾 黑警自導自演 目的係呃OT 發大財。收錢放軟手腳比大賊搶野

依個方法係中文version 快d share 出去！

簽德國聯署有更快方法！

good

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

答錯
根本差佬就係暴徒

39000 必須死

兩個都係呃OT

根本黑社會行為
收唔到保護費同利益就拉你拆你檔
黃乜撚野 咁都幫人洗白

班黑警先會扮暴徒

其實呢個CONCEPT可以用黎屌9警察
等藍絲都屌政府

依家都半年, 警察仲未搞掂班"暴徒"
你話有幕後主使
比捉半年你都捉唔到
靜係捉啲雞仔有咩用?
係咪要比十年你去捉?
我地市民冇可能比你無了期咁落去, 我地都要生活
我地都要搵食, 我地都要出街
定個DEADLINE比佢, 仲未搞掂就要佢地集體辭職
因為係警察失職

心照啦

三萬個暴徒
每日拎住武器行